放二手漫畫：火鳳、劍心、少年犯（唔齊）

求識貨之人，5蚊本，天水圍/ 元屯天西鐵交收。
Tg:

想要但屋企冇位擺

火鳳唔齊幾識貨都冇用

火鳳已放

推一野，無人要就捐/ 掉